DINNER.......

屌你老母臭閪

成日食埋d垃圾

可樂😋

後面是腐皮卷嗎好正

好味

唔知叫咩

唔掂

狗都唔食

等緊老婆幫我執

呀b幾時娶咗老婆我唔知

唔好引B

飲咁撚多可樂

點解唔叫我食